是靚晚 逸之牛元祖炸牛扒

好咩？

佢有俾兩隻醬我
咖哩醬太濃
醬油太單調
但再將手磨山葵加落醬油到用個層次都出哂黎
好正

吉列牛幾錢

同男人食？

338
台紙

我今晚同定延食飯
食完奶佢對著完過膝淫boot對腳

米癲啦

邊到

同你老母食

咁平

無定延開咩post

你條撚屌 又去台灣？

是 好抵食
同埋飯湯椰菜絲任添

炸完仲要煎熟？

有係飲外送茶？

無

佢炸完得3成，煎一煎個面香口d

麻麻地

是

很正